用支拼輸入法嘅入一入黎留個負評

唔使自爆 留個正/負評睇下兒登仔變晒大陸人未

正評先 支那拼音

啲支那仔邊敢負皮

12:9 比數差距好細

打和

你自己投左未

開完就投左啦

完全超出預期…

國語拼音又方便又快捷

打蟈語拼音都係垃圾

咁勇呀屌你